7月20撐警大陸人相/片集合區

歡迎各位留低各種資料等外國同大陸人笑下

推 希望俾天多人恥笑政府